%@P:exocorcp
%@Auteur: Christophe Kibleur
%@Dif:2
Une année est \textit{bissextile} si son numéro est un multiple de 4. Par contre, les années dont les numéros sont des multiples de 100, sans être des multiples de 400, ne sont pas bissextiles.

Les années suivantes sont-elles bissextiles ?
\begin{center}
1504, 1600, 1732, 1800, 1948, 1996, 2000, 2152.
\end{center}
%@Correction:
\begin{center}
\begin{tabular}{c|c|c}
  Année&Calculs&Bissextile ?\\
  \hline
  1504&\opidiv[style=text]{1504}{4}&Oui\\
  \hline
  1600&\opidiv[style=text]{1600}{400}&Oui\\
  \hline
  1732&\opidiv[style=text]{1732}{4}&Oui\\
  \hline
  1800&\opidiv[style=text]{1800}{400}&Non\\
  \hline
\end{tabular}
\kern2cm
\begin{tabular}{c|c|c}
  Année&Calculs&Bissextile ?\\
  \hline
  1948&\opidiv[style=text]{1948}{4}&Oui\\
  \hline
  1996&\opidiv[style=text]{1996}{4}&Oui\\
  \hline
  2000&\opidiv[style=text]{2000}{400}&Oui\\
  \hline
  2152&\opidiv[style=text]{2152}{4}&Oui\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}